【興德之亂】陳章萍向校董會發律師信 稱若校長室物品擺錯位要負責

被揭發校內管治混亂而解僱校長的興德學校昨日舉行小一家長日，委任校董雷其昌透露因前校長陳章萍仍未交出賬簿，且聲稱忘記銀行戶口密碼，致未能以自動轉賬的方式支薪給教職員，須以支票出糧。陳章萍於8月24號透過律師向興德校董會放出律師信，指校方單方面終止（Unilateral termination) 校長一職是錯誤的決定，律師會保留一切向有關當局控訴校董會的權利。律師信中又提及校董會沒有權利單方面打開校長室，因校長室內仍有很多校長珍貴且有紀念價值的私人物品，若發現校長室內的物品有遺失、被偷、放置錯誤或損壞，校董會要負上全部責任。

雷其昌稱，遭解僱的前校長陳章萍8月24日委託律師來學校進行接收，交收工作持續3小時，雖然校長物品交收已完成，但陳仍未交出賬簿，且仍有支援人員合約未能找到，影響學校評估是否需要招聘新的支援人員，當中包括負責照顧特殊教育需要（SEN）學生、新來港學童的職員等，陳亦稱忘記用於支薪的銀行戶口密碼，故校方需以支票出糧，「唔可以用電子轉賬去支人工畀同事，咁所以我哋一早準備咗用支票」。
興德學校今年錄取85個小一新生，當中包括28個插班生，共開4班，雷其昌指暫未有數據顯示有多少人是跨境學生，但補充今年較多本地生。

忘記銀行戶口密碼 講都冇人信

依個咁既死肥婆，快撚啲入去坐監啦！！

條友個名而家o係全港都臭曬

佢愈係玩野, 全港人愈係見到佢就屌

睇黎佢真係enjoy做香港公敵

俾人炒咗仲可以咁惡

唔好攞我啲餅卡

如~ 肥婆全沒了 銀行全沒了
誰人讓我保駕

肥婆會唔會建國，組織肥婆軍？

一樣咁仆街
奇華不如搵肥校長做代言人

等睇ICAC 拉尻個肥婆

無數簿有無機會係虧空左公款呢?

icac

一日未斷氣，都唔知邊個輸贏
肥婆

分分鐘再黎多單偽造文件

意氣之爭

點先可以逼到佢交？

搜查令？

死肥婆 成日係校長室偷食肉

兵者，詭道也，個肥婆係一個好好學習既對手

掂親我啲餅卡我就出律師信比你